兄弟爬山，比意見得但唔好乜都屌咗先(更加唔好屌返轉頭)

呢幾日開始見到手足之間多咗唔少分歧，唔只局限喺勇武和理非兩大方向，行動上散水唔散水、留唔留公安都幾多唔同聲音。

當然我地要強調不分化不割蓆不譴責，但唔譴責唔代表唔可以比意見嘅。
只係比意見嘅時候唔需要用太重嘅語氣，
而聽嘅都唔好即刻就覺得屌緊你/冇用就屌返轉頭，
更唔需要三句唔埋兩句就屌人分化/左膠/冇腦/三毛，
火遮眼乜都屌咗先
先係最分化最撕裂嘅行為。
(知你可能冇心但真係會傷士氣)
相信認真比意見嘅大家都係為件事好，
唔認真/9up嗰啲我諗大家都分到就唔洗理。

呢個moment，冇大台嘅我地真係每個人都需要盡力保持冷靜去諗多啲反思多啲，
Be humble 比 Be water 更加重要，冇意見個運動又點進步點繼續落去。
見到有問題有唔妥咪好聲好氣提出下囉，
有手足覺得有問題咪試下靜落黎諗下囉，
我地唔可以照顧哂所有人嘅意見但都可以虛心聆聽同有理智咁回覆。
正正係冇大台先要做好啲有效嘅溝通而唔係一味互屌。
唔好話咩重少少語氣都忍唔到就返歸啦之類，
呢個時勢大家都好壓抑，
真係可能一時三刻控制唔到，所以都係想大家多啲提醒下自己。
明白最近大家可能都陷入情緒低谷，會嬲會灰會燥未必控制到自己，
但盡力啦，出得黎嘅都係同一條船。

要記住，
冇大台下都做到嘅團結先係我地最大嘅武器，
經過兩個幾月嘅抗爭，我見到嘅唔係失敗，
而係越黎越多人越黎越團結為自己為香港用各種唔同方法發聲，
唔好喺呢刻先忍唔住心浮氣躁咁互屌互相猜疑，
keep住兩個月黎香港人嘅轉變，我地
一
定
贏
撚
硬
香港人，兄弟爬山，一齊撐住！
同埋多謝你睇我廢噏到呢度
第一次po長文排版可能7啲唔好見怪

自推十下

６１２ ７２１ ８１１！！！

兄弟爬山，各自努力

越多越黎突如其來嘅麻煩野發生

但唔好乜都互屌先呀

同一條船呀

兄弟爬山呀

係

唔好變左捉鬼咁人心惶惶呀

agger
我地要諗點拆彈 而唔係割蓆啊!!

諗點拆唔係諗點屌同自己有唔同嘅人呀

團結先係最大嘅武器呀

唔好比嗰幾隻鬼就破壞哂兩個月黎嘅信任呀

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆